香港邊度有得賣WTG usb?

想問下香港邊度有得賣Windows to go USB.
因為唔想裝bootcamp

自己整啦 google大把tutorial 好快整到